[風向］成朝吹分化風

一朝早連登就吹爆晒分化風
有抹黑抗爭者
有fake news
有屌鳩向侵侵請願

做乜鳩仲要推分化post?
兄弟爬山
你覺得唔岩你心水咪開第二條戰線
有理道自然有支持

連登每個星期一,二,三都係咁
唔好理分化撚, 推民陣15號遊行